Qbear教宗過黎未?

召喚教宗

有教宗點可以冇漏奶

同問
好掛住教宗